[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "( left(27 times sqrt{8} right)^{ frac{2}{3}} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(9 )",
        "choice2": "(12 )",
        "choice3": "(15 )",
        "choice4": "(18 )",
        "choice5": "(21 )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "(f(x) x^3 + 7x 4 )에 대하여 (f'(1) )의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "7",
        "choice3": "8",
        "choice4": "9",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "( lim_{x to 3} frac{ sqrt{2x 5} 1}{x 3} )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "등비수열 ( {a_n } )에 대하여 (a_2 1 ), (a_5 2(a_3)^2 )일 때, (a_6 )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "8",
        "choice2": "10",
        "choice3": "12",
        "choice4": "14",
        "choice5": "16",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "( log_{2} x leq 4 log_{2} (x 6) ) 을 만족시키는 모든 정수 ( x )의 값의 합은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "15",
        "choice2": "19",
        "choice3": "23",
        "choice4": "27",
        "choice5": "31",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "(sin theta + cos theta frac{1}{2} )일 때, ((2sin theta + cos theta)(sin theta + 2cos theta) )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{8} )",
        "choice2": "( frac{1}{4} )",
        "choice3": "( frac{3}{8} )",
        "choice4": "( frac{1}{2} )",
        "choice5": "( frac{5}{8} )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "(f(3) 2, f'(3) 1 )인 다항함수 (f(x) )와 최고차항의 계수가 1인 이차함수 (g(x) )가 ( lim_{{x to 3}} frac{{f(x) g(x)}}{{x 3}} 1 )을 만족시킬 때, (g(1) )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "공비가 ( sqrt{3} )인 등비수열 ( {a_n } )과 공비가 ( sqrt{3} )인 등비수열 ( {b_n } )에 대하여 (a_1 b_1 ), ( sum_{n 1}^8 a_n + sum_{n 1}^8 b_n 160 )일 때, (a_3 + b_3 )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "9",
        "choice2": "12",
        "choice3": "15",
        "choice4": "18",
        "choice5": "21",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "그림과 같이 두 곡선 (y 2^{ x+a} ), (y 2^x 1 )이 만나는 점을 A, 곡선 (y 2^{ x+a} )이 y축과 만나는 점을 B라 하자. 점 A에서 y축에 내린 수선의 발을 H라 할 때, ( overline{OB} 3 times overline{OH} )이다. 상수 a의 값은? (단, O는 원점이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(2 )",
        "choice2": "( log_{2} 5 )",
        "choice3": "( log_{2} 6 )",
        "choice4": "( log_{2} 7 )",
        "choice5": "(3 )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "(v(8) ) 의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "27",
        "choice2": "36",
        "choice3": "45",
        "choice4": "54",
        "choice5": "63",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "자연수 ( k )에 대하여 ( 0 leq x < 2 pi )일 때, ( x )에 대한 방정식 ( sin kx frac{1}{3} )의 서로 다른 실근의 개수가 8이다. ( 0 leq x < 2 pi )일 때, ( x )에 대한 방정식 ( sin kx frac{1}{3} )의 모든 해의 합은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(5 pi )",
        "choice2": "(6 pi )",
        "choice3": "(7 pi )",
        "choice4": "(8 pi )",
        "choice5": "(9 pi )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "( sum_{n 1}^{4} a_n 6 )일 때, (a_5 )의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 1 )",
        "choice2": "( 3 )",
        "choice3": "( 5 )",
        "choice4": "( 7 )",
        "choice5": "( 9 )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "다항함수 ( f(x) )가 [ lim_{{x to 2}} frac{1}{{x 2}} int_1^x (x t)f(t) dt 3 ] 을 만족시킬 때, [ int_1^2 (4x+1)f(x)dx ] 의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "15",
        "choice2": "18",
        "choice3": "21",
        "choice4": "24",
        "choice5": "27",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "함수 ( g(x)을 g(x) |f(x k)| )라 할 때, <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "ㄱ",
        "choice2": "ㄴ",
        "choice3": "ㄷ",
        "choice4": "ㄱ, ㄷ",
        "choice5": "ㄱ, ㄴ, ㄷ",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "위의 (가)에 알맞은 식을 (f(k) )라 하고, (나), (다)에 알맞은 수를 각각 (p ), (q )라 할 때, ( frac{f(10p)}{q} )의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{25}{2} )",
        "choice2": "15",
        "choice3": "( frac{35}{2} )",
        "choice4": "20",
        "choice5": "( frac{45}{2} )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "( log_{2} 9 times log_{3} 16 )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 8
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "곡선 (y x^2 + 4x 4 )와 (x )축 및 (y )축으로 둘러싸인 부분의 넓이를 (S )라 할 때, (12S )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 32
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "다음 조건이 주어졌을 때, (f(2) ) 의 값을 구하시오. [3점] 다항함수 (f(x) )의 한 부정적분 (F(x) )가 모든 실수 (x )에 대하여 [ F(x) (x+2)f(x) x^3 + 12x ] (F(0) 30 )",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 9
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "모든 실수 ( x )에 대하여 부등식 ( x^4 4x^3 + 16x + a geq 0 ) 이 항상 성립하도록 하는 실수 ( a )의 최소값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 11
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "최고차항의 계수가 1인 삼차함수 ( f(x) )가 모든 실수 ( x )에 대하여 ( f( x) f(x) )를 만족시킨다. 양수 ( t )에 대하여 좌표평면 위의 네 점 ((t, 0) ), ((0, 2t) ), (( t, 0) ), ((0, 2t) )를 꼭짓점으로 하는 마름모가 곡선 ( y f(x) )와 만나는 점의 개수를 ( g(t) )라 할 때, 함수 ( g(t) )는 ( t alpha ), ( t 8 )에서 불연속이다. ( a^2 times f(4) )의 값을 구하시오. (단, ( alpha )는 ( 0 < alpha < 8 )인 상수이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 240
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "공차가 자연수 (d )이고 모든 항이 정수인 등차수열 ( {a_n } )이 다음 조건을 만족시키도록 하는 모든 (d )의 값의 합을 구하시오. [4점] (가) 모든 자연수 (n )에 대하여 (a_n neq 0 )이다. (나) (a_{2m} a_m )이고 ( sum_{k m}^{2m} |a_k| 128 )인 자연수 (m )이 존재한다.",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 170
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "양수 (a )와 최고차항의 계수가 1인 삼차함수 (f(x) )에 대하여 함수 (g(x) int_{0}^{x} { f'(t+a) times f'(t a) } dt ) 가 다음 조건을 만족시킨다. 함수 (g(x) )는 (x frac{1}{2} ) 과 ( x frac{13}{2} ) 에서만 극값을 갖는다. (f(0) frac{1}{2} )일 때, ( a times f(1) )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 30
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "함수 (f(x) (x + a)e^x )에 대하여 (f'(2) 8e^2 )일 때, 상수 (a )의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "( sec theta frac{ sqrt{10}}{3} ) 일 때, ( sin^2 theta )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{10} )",
        "choice2": "( frac{3}{20} )",
        "choice3": "( frac{1}{5} )",
        "choice4": "( frac{1}{4} )",
        "choice5": "( frac{3}{10} )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "( lim_{{x to 0^+}} frac{ ln(2x^2 + 3x) ln 3x}{x} ) 의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{3} )",
        "choice2": "( frac{1}{2} )",
        "choice3": "( frac{2}{3} )",
        "choice4": "( frac{5}{6} )",
        "choice5": "1",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "( f(x) lim_{{n to infty}} frac{3 left( frac{x}{2} right)^{2n+1} 1}{ left( frac{x}{2} right)^{2n} + 1 } ) 에 대하여 ( f(k) k )를 만족시키는 모든 실수 ( k )의 값의 합은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 6 )",
        "choice2": "( 5 )",
        "choice3": "( 4 )",
        "choice4": "( 3 )",
        "choice5": "( 2 )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "자연수 ( n )에 대하여 곡선 ( y x^2 2nx 2n )이 직선 ( y x + 1 )과 만나는 두 점을 각각 ( P_n ), ( Q_n )이라 하자. 선분 ( P_n Q_n )을 대각선으로 하는 정사각형의 넓이를 ( a_n )이라 할 때, ( sum_{n 1}^{ infty} frac{1}{a_n} )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{10} )",
        "choice2": "( frac{2}{15} )",
        "choice3": "( frac{1}{6} )",
        "choice4": "( frac{1}{5} )",
        "choice5": "( frac{7}{30} )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "그림과 같이 (A_1B_1 2, B_1C_1 2 sqrt{3} )인 직사각형 (A_1B_1C_1D_1 )이 있다. 선분 (A_1D_1 )을 (1 2 )로 내분하는 점을 (E_1 )이라 하고 선분 (B_1C_1 )을 지름으로 하는 반원의 호 (B_1C_1 )이 두 선분 (B_1E_1, B_1D_1 )과 만나는 점 중 점 (B_1 )이 아닌 점을 각각 (F_1, G_1 )이라 하자. 세 선분 (F_1E_1, E_1D_1, D_1G_1 )과 호 (F_1G_1 )로 둘러싸인 모양의 도형에 색칠하여 얻은 그림을 (R_1 )이라 하자. 그림 (R_1 )에 선분 (B_1G_1 ) 위의 점 (A_2 ), 호 (G_1C_1 ) 위의 점 (D_2 )와 선분 (B_1C_1 ) 위의 두 점 (B_2, C",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{169}{864}(8 sqrt{3} 3 pi) )",
        "choice2": "( frac{169}{798}(8 sqrt{3} 3 pi) )",
        "choice3": "( frac{169}{720}(8 sqrt{3} 3 pi) )",
        "choice4": "( frac{169}{864}(16 sqrt{3} 3 pi) )",
        "choice5": "( frac{169}{798}(16 sqrt{3} 3 pi) )",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "그림과 같이 좌표평면 위의 제2사분면에 있는 점 A를 지나고 기울기가 각각 ( m_1, m_2 (0 < m_1 < m_2 < 1) )인 두 직선을 ( l_1, l_2 )라 하고, 직선 ( l_1 )을 ( y )축에 대하여 대칭이동한 직선을 ( l_3 )이라 하자. 직선 ( l_3 )이 두 직선 ( l_1, l_2 )와 만나는 점을 각각 B, C라 하면 삼각형 ABC가 다음 조건을 만족시킨다. (가) ( AB 12, AC 9 ) (나) 삼각형 ABC의 외접원의 반지름의 길이는 ( frac{15}{2} )이다. 78 × ( m_1 × m_2 )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 18
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "함수 (f(x) a cos x + x sin x + b )와 ( pi < alpha < 0 < beta < pi )인 두 실수 ( alpha, beta )가 다음 조건을 만족시킨다. (가) (f'( alpha) f'( beta) 0 ) (나) ( frac{ tan beta tan alpha}{ beta alpha} + frac{1}{ beta} 0 ) [ lim_{x to 0} frac{f(x)}{x^2} c )일 때, ( f left( frac{ beta alpha}{3} right) + c p + q pi )이다. 두 유리수 ( p, q )에 대하여 ( 120 times (p + q) )의 값을 구하시오. (단, ( a, b, c )는 상수이고, ( a < 1 )이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2022,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 135
    }
]